扁口扁面肥仔有咩生存意義。。。。。。。。。

同扁口扁面肥妹交換禮物

你好煩，肥毒撚

唔洗返學

做緊咩呀

食早餐 跟住寄禮物 跟住諗唔到有咩做 可能去食第二餐

寄俾邊個

純情小鴨鴨

認真同你傾計，你就認d答啦
有幾何有人同你傾計呀

百貨應百客啫

冇呀屌鳩你老母

嘩 一日食幾廿餐 好難唔肥